有冇人有睇今晚恐怖熱線

你哋信唔信？

下下籤?

無睇，可否講下

話有高靈人仕睇柒婆長期俾一大班靈體圍

睇到

咁講，係咪靈體想間接害香港。有怪莫怪，問下姐。

邊度睇？

我信，個班係手足

咁多個月死咁多人。。。

唔係，話班靈體大部分黑衫，有啲仲全身濕哂，個高靈人仕覺得係手足，佢仲話其中一個好似陳彥霖，但個樣好矇，只係對眼比較清楚

邊到睇

要付費重溫，恐怖在線

手足

今次又要出黎澄清

鬼王gg了 克警上門又唔知屈佢咩

呢排差館好猛 而家個個師兄都唔想返夜間 爭住調更

有朋友入去踢保出到嚟話入面寒到起雞皮

驚？打人殺人強姦個陣又唔見佢驚？班撚樣冚家剷死全家啦

借位：

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 直接死咗去好過 唔好浪費地球資源

用念力咀咒佢地

未聽，但d師傅幾流
食住個勢9 up
有時專登揾d舊片黎bin c

有冇邊集可以share下

唔太記得
近期燒獅子又話絕地翻身，大家有眼見